有冇人試過未開始番工就考CFSA

我岩岩畢業,

11月先番工,

想知可唔可以提前未番工之前就考左CFSA攞Qpay